# Projet_MSPR

Vision produit :

    Pour : Les délégués médicals.
    Qui souhaite : Calcul des achats d'une pharmacie (prix d'achat médicaments, taux de remise, prix de vente, coefficient), données des pharmacies, formulaires pour obtenir les informations des pharmacies.
    Notre produit est : Une application cross-platform PC/Android.
    Qui : Facilité et rapidité du travail des délégués médicals.